兔仔條頸好紅又痕 皮膚病疑問

兔仔條頸出現紅紅嘅皮膚 有冇人知係咩皮膚病 啱啱喺寵物店買咗支真菌噴霧 諗住試吓噴兩日觀察 唔得就即刻帶佢睇醫生！

拎大6野噴死兔仔了

寵物店得兩隻介紹 見到Made in China都想買 但佢話呢隻功效好過另外一隻 我都唔想。。。

都唔想買**

唔好等2日啦！快d睇醫生啦

你知唔知如果睇醫生大概要幾錢? 同埋有冇介紹?

應該好快瓜柴

快啲睇醫生啦 仲等

我哋個樣似獸醫咩

TVB啲廣告都好可靠呀…你信撚晒佢呀嘛！

即刻睇醫生啦 信乜鬼竉物店

毛國界 星寵 都ok
有事立即睇醫兔仔好脆弱 好易死

屌你帶佢睇獸醫啦仲噴乜鳩
少少錢都肉赤就唔好學人養
生命嚟嫁屌你老母

thank you! 已book聽日帶佢去睇

兔兔表示多謝！

你幾時先鋪番塊墊比佢喺籠？

個寵我唔鋪墊的 我個廳有個area鋪咗墊俾佢任跑

唔鋪墊會有腳瘡 因為你係格仔籠
廳同籠都各一張墊

okok